[集思廣益]點懲罰HSBC?

呢間野, 雖然個名係Hong Kong- Shanghai, 但並冇為兩地人謀福祉
當香港有難時, 唔幫仲落井下石
例子有移民朝潮時遷冊英國同埋停星火

除左裝修呢d工作之外, 我個人認為
可以揭開HSBC勾結獨裁國家政要或其家庭成員嘅黑幕
美國而家想引導孟母, 更踢爆左佢同HSBC勾結嘅事
橫掂而家美國要迫英國停用華為, 可以send料俾solomon 建議佢同Trump講開HSBC刀
甚至將呢間野排除出美元體系

唔知大家點睇?

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

Agree

搵到黑材料俾美帝
佢即刻跌到十蚊呀

係就好
因為美國投行請高幹子弟俾人罰到仆街
而家科技、金融戰，燒到HSBC果搭係必然
尤其英國冥頑不靈, 俾錢孟母用佢d 5G
HSBC必定係英國佬春袋, 郁佢絕對係最佳武器

讀多少少歷史再出來柒啦弱智仔
歐美咁多間銀行做過幾多大單野幾本上都係罰錢加監管。
排除出美元體制外？ 無知真係好可怕
唔怪得連班老恐弱能人士都笑你地on9，不學無術不求甚解，鳩up前少少research都唔做下出嚟獻醜

以前美國想郁佢都郁唔到，最後都係罰錢了事

但而家華為單野, 絕對可以一搏
唔係嘅話, 五眼出左國安漏洞就會後患無窮

我意思係, 利用HSBC威脅英國政府決定